想要俾youtube 資助既手足入黎啦

各位發夢唔夠錢用既朋友們
想搵多啲錢捐既和理非們
大家要受到 youtube資助
1.首先第一步開一個新既gmail做一個新youtube channel 最好唔好link太多個人資料

2.放片上你既channel，唔使理條片有無內容，最緊要長小小最好20分鐘以上
坐巴士黨鐵車對住個窗影/行路步跑都ok

3.填你既channel id 入條link 下面 google doc入面
我地既admin會整條playlist出黎

申請好YouTube就係個表格填id

4.當你儲夠1000人訂閱 4000小時 就可以開左個營利功能 申請番個AdSense收錢

5.隔幾日/一個星期再放新片上去
等唔使loop住同一條片太耐 可以計到新click rate

後期既步驟遲啲會再有screen shot教學
大家快啲做左頭三步先

Youtube 資助計劃

唔等錢洗既手足都要幫手先可以成事
越多人幫手先越快搞掂

可以用舊手機/公司電腦/chromcast/ps4 play住我地個playlist最好可以開小小聲 有手足話過無聲可能唔計view

如果有好多電話可以play 既話可以係唔同手機整啲free vpn 等個ip會唔一樣

記住logout個google id or 開多幾個新既去睇 有新id又可以訂閱

建議大家係屋企要自己俾電費既就唔好用電腦 因為電費可能貴過手足收到既錢

我地暫時既一條platlist 入去訂閱啲channel同睇下啲精彩既片啦

playlist

推1/100

推2/100

推3/100

大家既舊電話無野做可以play個playlist 用shuffle 都可以記住subscribe埋啲channel

推

有4000人每一放部電話係到開一個鐘就可以幫到一個channel
係唔易呀
多你一個幫手就多一個人

推5/100

推6/100

人要夠多
唔等錢洗既都要睇個playlist
搵個無用電話play 由佢播晒一次就ok

鬼材仲好過馬會ac過

其實未真實試過未知實際上會有幾錢收
但越多人做就越易搞得成
但效益會大

推7/100

再推 8/100

搵個舊電話插earphone播條playlist la

推9/100

推10/100

有咩可以討論唔好人身攻擊住

可以試下姐

你唔岩咪唔好睇唔好覆
係到鬧人為乜

唔洗理d on9
開緊電腦同舊電話loop緊
加油

如果可以既都開個channel
有錢收就捐左佢
俾小朋友乜都好

可以試下

再推 係咪無人等錢使 淨係有人睇片 無人開channel

推12/100

推13/100

推14/100

推15/100

痴線既話人痴線
屌你條傻佬縮番入你老母個西度啦

樓主加油 有loop緊

認同你個方法係可行
幫推

多謝 最好開channel post 片
唔開既就睇個playlist

share俾多啲fd 我地個base唔夠多人

多謝 教學

Push

要多人睇
多人有片先有用
快啲upload
快啲睇playlist

你究竟清唔清楚成個運行嘅程序係點㗎
你又知唔知就算當你夠訂閱夠時數申請亦都要幾耐
唔係話我一嚟就Ban左你個Idea
但係我可以老實同你講
冇四五個月你都拎唔到第一舊錢

補充番少少
Connect Adsense邊個都做到
但重點係你夠訂閱同時數之後
佢先會幫你自動審批你係唔係盈利資格

你既意思係小人睇先會咁慢收錢 同知有無得有營利
但我既目標係每人有片夠一個鐘
如果夠4000人去睇
每人一個鐘放個電話係到已經成事

16/100
除左睇仲要訂閲呀

17/100
大家今日出街
屋企舊電話自睇playlist la

海外巴絲要做野啦

有諗頭喎

俾多啲人知搞大佢

支持

多謝支持
請播platlist /share 俾多啲人

六月尾嘅時候已經有好多人有呢個諗法啦
到而家呢一刻有冇真係實行緊

就算你多定少
YouTube嘅審批係唔會因應呢個關係而快啲或者慢啲

我意思係
最快應該一個月會搞得掂？
審批應該一個月左右

其實d錢唔算多
搞咁多不如直接捐好過

六月尾有人搞咩？
無見到
我希望認真搞 快啲搞 多啲人搞
令到快啲成事
等手足有多個方法收錢

utube好似食水好深？
係咪講緊superchat? 好似食10/20%?

唔係多同小既問題
你如果本身有多餘錢捐都可以做
多一份錢去捐
其實一個ac有1千 幾百一個月已經好好
e個數唔難做出黎

我地唔係要係superchat收錢
係要係utube開到營利功能
得手足啲風景片都可以收到廣告錢

依個方法認真唔洗諗架啦
番老麥都多過佢
首先佢批既時間要個半到兩個月
然而
0.007幾一個view
佢地會知有咩人係真係有睇 有咩人掛機
亦都唔係條條片有盈利
條片無營養就未必有得開

啲錢唔係咁計 要睇下你既viewer 睇廣告會唔會飛 同片既長度

如果真係實行到
六月尾到依家點解都仲未有人大規模做緊
原因唔洗講啦巴打

我覺得都係未有人認真大規模去做

你究竟知唔知YT收入係點計
新channel一個view俾盡已經係0.007美金
真係整條PlayList俾人睇就完
點解無人做 點解YouTuber要接公司廣告
Google無咁蠢

其實YouTube 好好搵
唔係都唔會有咁多人拍片

就係無人做
唔使錢既野就係要去試下
做大左收入就會高

咁你加油
講極都唔明

會加油多謝

有時天真係好事黎既
望番攬炒巴個channel
再望你個post 係依個post真係笑左

巴打我明你講咩
有時有啲野係天真先會做到
我會認真做落去
如果你要繼續再吹冷風就算啦
做啲你覺得有用既野

起下底 唔怪得你冇朋友
講真關你撚事咩 覺得唔啱咪各有各做

的確係唔關我撚事嘅咁
即係原來發表下意見都唔得㗎？
睇嚟巴打你惡撚過共產黨

你係咁jer住啊柒頭
得啦 無人想同你講野 返去叫春啦

有人講過但做唔到嘅嘢點解仲要浪費時間去做
如果呢個方法真係得 我一早同左幾位巴打一齊搞
最後點解都係用返舊方法去做資助
原因就係YouTube係做唔到

會唔會係你根本唔識做

之前用過其他方法去搵youtube view數
發覺都有可觀嘅收入
但之前我方法就係唔夠人多 如果一條半條channel都仲可以 如果想大家一齊有收入 就可以試下我而家個方法

我覺得每個月幾百到一千蚊絕對唔係難事

各有各做

咁creative

搏升職
姓名：俞頌豪 Yu Chung Ho
歲數：20歲
入職時間：不足一年
駐守警察局：油麻地警署
曾任職務：APM Uniqlo售貨員
學歷：2017年9月1日-2018年5月31日：紀律部隊毅進文憑（香港）
中學：基督教中國佈道會聖道迦南書院
神秘地址：順利紀律部隊宿舍四座32樓B室
神秘電話：+852 6627 0038
ID號碼：Y714291(*)
Telegram:@halobitch

18/100

幾有意思

下星期就重陽，應該立一塊英雄紀念碑，給大家拜祭反送中運動死左的烈士

邊個留左mtjoe2047 搵唔到個channel 喎

19/100

訓覺仲唔係個電話自己睇片既好機會？
海外既你都可以幫手

playlist

希望你地都可以loop playlist既片同訂閲其他channel

推19/100

20/100

21/100

樓主 我建議你拍段自摸三番片，可能個效果仲快。

22/100

大家除左睇片仲要訂閱playlist 既channel

23/100

24/100

25/100
要人呀 無成本既野多啲人做得唔得呀

26/100

27/100

28/100

推29/100

除咗推仲要睇playlist

32/100

PUSH

試下

幫推

33/100
大家有需要就開 channel 俾YouTube id
其他人就電話電腦loop playlist la

推呀推

@t.me/youtubefundus

件事我覺得work

work就share 睇playist

35/100

36/100

37/100

睇playlist ar

38/100

youtube 要人

大家幫幫手睇playlist

推呀

youtube要人

42/100